湖北就解封？！

死晒咪解封囉

深圳

急不及待想上班了

玩真攬炒
怕死得唔夠多人？

深圳加油

應該死得差唔多

殺人民 保經濟

gdp最緊要

準備陷球產

尋日仲有新個案 潛伏期都未撚過 今日就放封等人走圍流動

燒撚曬

如果全國都淪陷，封唔封都冇所謂啦

唔放就經濟爆 自己揀

屌那星，咁鳩過癮

深圳居民表示歡迎

要開始準備維穩
唔封得太耐
但一解封就周圍散
正

其他省肯收咩

唔好咁開心
分分鐘真係問題已解決

最唔好既結局就係好似咁關埋門殺L曬D人就比佢解決左一次危險

仲有人活著

燒哂屍

有請廣州信政府婦人。

點解無人講，五毛做野推唔上

恨都恨佢快啲返工大兜亂